平時就台狗咁叫，呢幾日又扮哂野講台灣加油 ？推返正經 post 理掂自己好過啦！

蔡英文當選你估香港就有民主咩

太好了, 香港終於恢復69以前的日子

請善用起底功能

嗯，所以呢 ？ 你都成日開膠 post 喎

樓主死全家

菜英文輸咗香港死得仲慘

樓主除左死全家之外，仲要親眼望住佢地死